一人一個朋友為咗扮有錢而做嘅戇鳩事

我先，有個朋友叫佢啱啱分手嘅frd送佢條pandora俾佢戴，話反正條野係條仔送而佢地都分咗手

同我食老麥叫加大

同我食飯嗌凍飲唔叫少冰

咁有米

唔肯番uniqlo

依個真係有錢 唔係扮

Yeezy

一班 fd 出去食飯自動舉手埋張單, 夾錢時唔收人尾數

學生但係唔用學生八達通

有幾on9

大把人想做uniqlo

帶Pandora係扮有錢
佢係貪心啫，扮有錢帶乜鬼Pandora啦

囉真銀紙點私煙

做倫敦金

食大薯條飲大可樂先係身份地位嘅象徵

飲雀巢乳酪唔奶個蓋

呢個叫戇鳩唔叫扮有錢

申請學生AE入lounge影相但其實搭廉航

買97蚊野，佢拎張一百蚊出黎話唔洗找

掉$10紙落垃圾桶

做on9野扮有錢

pandora都叫有錢

完全符合